林鄭4點半見記者

source：rthk

估下閪婆今日帶唔帶罩

柒婆幾時死

又要bingo紙

唔係全封關既話
就唔好出黎獻世喇

bingo紙

唔會受威脅

我鬥氣係都唔封關 吹咩

唔記得cut細張啲

又唔戴口罩

又出黎講廢話

我估全封
燒山話北京考慮緊

出黎話自己要以死謝罪?

估：已經爆發，封關已無需要

延長多一個禮拜所謂home office (但好多私人公司已經返黎緊工，地盤無停過)
再收緊出入境管制

正如我所講

前日 琴日 今日都出嚟見記者

講下公務員停工 屌屌醫護咋
大家諗咁多做乜

又出黎撥火

宣布中咗

出黎打飛機支國成功製造疫苗

又要照顧過關香港市民利益？

咪又係出嚟話自己開過幾多個會，幾撚慘咁好努力咁工作
然後話自己唔係患癌
完

咩罩

我估封關

即係預5點先出黎柒

又係譴責暴力乜叉啦

又見lu
今日係佢最後機會阻止全民大罷工

唔會跌入你地既圈套

佢表演切腹先叫我睇啦

發夢啦
深圳唔封
香港都唔會封

禁地盤開工啦 唔敢落SITE啦屌你老母

幾時死呀死柒婆

見記者嗰時唔戴

01放風未

唔會再有補充

每次都越講越衰，咪q出黎獻世啦

想起釘

應該又係譴責嗰啲9野

又出嚟嬲打

原本等緊例行記招 諗住聽下疫情情況
點知條柒婆衝出嚟開

繼續一入場講自己開左好多個會
多謝廣州中央大陸協調准許
然後再多謝堅守崗位既醫護人員
再來吹自己zip人流好撚成功(但係仲有人入)

日日都咁估
但冇一日中

奶罩 我估都帶吓掛

就算戴左都要求佢除左佢

祝生癌長命百歲

䘙生署個記者會實際D 囉

日9日都出嚟托咩

日日都見 把鬼咩 又唔聽人講野

呢個應該中

有聲

我估三個關口 封其中一個

一陣又比人影到記招前帶緊

肯定又話罷工激進害死人，中央點好

會唔會深圳灣開短幾個鐘? 封郵輪碼頭?

又話佢有cancer嘅?

連續三日見做乜9

機場一定會係最遲先封嗰個

如果係奶罩 你睇唔睇？

林鄭： 基於人道立場，會接收郵輪船員

繼續鬥氣

唔會中計

agger

又表演火水救火

又賴醫護

又黎！走啦唔L想聽！

同埋：下

下

下

落地獄啦，死仆街

又中

林鄭：已經出現社區爆發，所以緊急法禁止醫護罷工

都係廢話

有人話我任性鬥氣
呢個係一個冇根據既指控
有鑑於疫情有所改善
所有關口將會重開
香港政府係唔會落你地班暴徒既圈套

正如我頭先所講呢

正如我剛才所講 下

又見？！

自～～～殺

睇多啦A夢算啦

咪哂啲記者時間啦

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

屌佢老母日日出嚟話比全香港人知佢仲未撚死

由於香港同深圳一樣已經全面爆發，所以無需再封關

罷工令全港醫療系統十分緊張 對罷工既醫護人員表示遺憾 我再重申一次 利用人命要脅政府 係唔會得逞

咪係
對住記者講廢話，又唔戴口罩

遲到10-15分鐘
有暴徒係火車站放炸彈
恐怖主義
嚴正執法
會以最大努力防疫
對緊守崗位既醫護人員致謝

作為一個負責任既政府

Agree

專業人士出黎講啦吊，你個柒婆識西咩

一戴一露

封深圳灣/港豬澳諗都唔駛諗，佢出黎講封海運同郵輪碼頭咋

777: 我係唔會封關架啦, 你咬我食

有冇傳媒可以統計下，呢半年以來，佢出親黎見記者，有幾多次係準時，有幾多次係遲到

屌 睇條閪婆都係出嚟交代郵輪單嘢 之後就話醫護罷工影響人 話政府企硬

基本盤：遲到，屌鳩醫護，兇鳩市民，唔戴罩，多謝中央/班狗
特別號碼：唔封關

又9up
發醫護脾氣1賠1.001
公務員wfh延長1賠1.002
封關禁所有非香港人入境1賠9999

出黎話抗疫成功 已冇流入病例 考慮重開羅湖

diu醫護罷工

我估要擴大除口罩範圍
街上面人少戴口罩就出防暴拉得

冇特別嘢講點解要成日出嚟？

唔好畀我見到你啦好嘛

止醫暴制護亂

我估條撚樣停中國航線（其實係人地一早取消哂班機），港豬澳就車流限制同停金巴直通巴，深圳灣就停直通巴，巴士減班。

大陸人係病毒源頭
林奠：我地唔可以歧視佢地

Diu

仆街啦

閪面譴責醫護罷工

得把閪口講有撚用咩
做吓實事肯封關未屌你老母柒婆

冇人對佢講嘅野有期望

條八婆又有咩講

除咗宣佈患咗絕症，其他嘢冇人想知

講遊輪
冇可能唔比香港市民返屋企

而家立即會送返晒船上所有市民去市區

bingo紙呢

出嚟鬥氣

唔好中計丫

點止，佢出親嚟都係加柴加電油

話自己中cancer

林鄭：封關是不可行，香港人要包容，唔容許任何威脅政府既事情發生，政府是唔會妥協

9成9又係講依d閪話

緊急法：市民需要按照我昨天發出的指引，除非生病、在前線服務、到人多密集地方，才可以戴口罩

回應:
我唔係鬥氣

死不封關，引入支那狗社區爆發
爆左就無罷工，搞掂

林鄭 : 你班市民既訴求係唔會得逞

李家超個閪樣100％ match

繼續扭曲封關嘅意思

唔好發夢啦 個閪婆肯定唔會全封
肯定唔會 肯撚定唔會呀

仲有乜柒野要講呀屌
佢好撚鐘意開記招架喎

今次又想遲幾多

次次都係e個timing

千祈唔好戴口罩啊柒婆

要等收市

應該淨返港豬澳同機場
深圳灣噚日有傳支那個邊已經打回頭

有冇中左肺炎嘅記者 幫香港人一個忙
一個咁多呀

譴責醫護係極端暴徒
要嚴厲打擊

cls

無發燒 俾上岸
呼籲醫護歸位

extend work from home to 16/2

唔想見到你呀八婆

琴日好似有人話有柒婆做手術既資料 叫佢醒既就自已出黎講清楚

咁即係無全封, 考慮緊唔等於要封, 因為中聯辦或者其他高官要留返黎用

其實佢做得出

出黎做乜 要封關既直接封啦 唔封既就收皮啦屌你老母 唔撚想見到你呀

唔會跌入圈套

罷工=極端行為

林鄭：你哋唔會得逞！

大家勤洗手!!!完!!!

表演完咪又戴返

封關封關今次勝利了

柒婆一定係寸另一個凸首!

我估會講返呢兩日佢假封關既成效, 同埋話無社區爆發(而家傳緊開始社區爆發), 同繼續話區議員唔好再同政府作對, 要起地方隔離病人, blablabla...

有喜

1. 啟德隻郵輪我唔會放人, 要留房隔離14天
2. 唔封呢個關口就係預防有呢個需要 (順便讚埋自己有預見)
3. 如果放左人會點, 會社區爆發etc.
4. 罷工事件. 一再強調個埋廢話 (會優先將資源.....)
5. 社區出現爆發同罷工冇直接關係, 佢地只係佔十分之一總人數
6. 但社區爆發而繼續罷工, 係不負責任+深表遺憾同呼籲佢地盡快返回工作崗位.
7. 炸彈事件, 警方一定會....
8. 關口既政策不變.
p.s 遲3個字先到

我估

對尋日九龍灣咁多市民通宵排罩感到痛心
決定用緊急法實施宵禁 禁止市民通宵排罩
強調政府已遏盡所能穩定(內部)口罩供應

又喺到唧牙膏

佢開記者會睇連登Post標題已經夠

又出嚟摟屌

柒婆不死無以謝天下！

禁止市民用口罩
咁就唔駛買

好似口罩一樣，封咗都要重開

記者：

問佢而家帶豬咀出街防病毒係咪都要拉

唔通話自己真係有CANCER 咩

就算全封，高官中聯辦都可以出入境啦

袁國勇做乜

放夠生化武器啦，可以封關

又見乜春

純討論
技術上有無可能只封淨機場轉機
其他全封 要逃生既蝗就經機場過 唔會入到香港

食屎啦
日日出嚟9up講廢話扮勤力

留名等睇
封深圳灣關
但開番羅湖關方便大家

我估
7婆：對美國封香港表示遺憾， 但繼續唔封關

原來佢喺入面

一撚定講產房唔夠人手
攻擊罷工

你睇呢兩日啲藍page 元秋之流
開盡turbo 吹

一開波先含雜種碌9先

再宣佈動用緊急法，禁止出售口罩

禁蒙面法就話司法覆核姐， 唔畀你賣，你覆條鐵

上月：未來14日係關鍵
昨日：未來14日係關鍵
今日：未來14日係關鍵

一開始實講呢兩日開左幾多個會同啲垃圾數據

push

預撚咗佢講廢話

激烈行為，強烈譴責，不會得逞

我估佢講

強烈遣責今日大埔放炸彈既暴徒
嚴重破壞社會安寧 搞到市民人心惶惶

叫佢快d 死

佢要答番冇鬥氣 唔係佢會chok住條氣

遲到15分鐘 賠率幾多？

冇人想理條臭閪賤婦

我都覺

全面封關係為咗唔好有大陸人傳染比香港人再爆本地感染
依家已經開始最壞嘅結果，有本地感染，一切已經太遲
柒婆應該開心到訓都笑醒

押成副身家 戴！

世界衛生組織 x 2047

開哂d關😏

1.01

解釋自己其實真係生cancer

All in 戴完除番再戴

All in

CCTVB 話根據可靠消息林鄭會關閉啟德郵輪碼頭關口

親身上武漢交流

係真就好

柒婆又贏

譴責暴徒堵路 1.01

唔好封 我地要攬炒 無野再輸

全面開關 正式改啟動

唔係宣布落台/封關/患絕症就死得就咪撚出黎獻世，做笑料比國際，仲要記者朋友冒住武肺風險聽你條八婆9up

可唔可以7少一陣
你出嚟有春用？

火水

記者朋友可唔可以幫手問佢: 可唔可以拉低個樽領證明無做過電療?

譴責醫護罷工
譴責炸彈事件
譴責暴徒同警察衝突

散會

唔準戴罩！嘻！！

譴責醫護

所有入關人士必須隔離14日

今晚12時後封埋郵輪碼頭

唔帶奶罩

唔帶

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,421個聯署，請求大家幫手，謝謝。

封剩機場

我買唔戴口罩

咁你咪特事特辦
好過你比幾慢人上上落落

死八婆又浪費時間

又譴責醫護罷工

可靠消息源？

真

唔好中

消息指

是Q但，封唔封佢喜歡，為時已晚，咁鐘意鬥氣，宜家攬炒成功

柒婆： 本地感染都巳經有，咁封關都係無意思！從聽日開始所有封左既關口重開！

佢睇咗醫生未？驚佢精神病發作⋯⋯

一定係譴責醫護
跟世衞口徑, 不主張封關 ....

估佢用條阿婆底褲當口罩

我都估佢講呢D

真係有淋巴癌?

堅決反對任何人提名黑衣暴徒爭
諾貝爾和平獎

條柒婆 飛釘都無人想睇啊

係就快
加速攬炒

有冇記者陣間問下777係咪造謠？

教授揭發政府散播謠言

一陣會唔會澄清自己有戴奶罩

唔計機場

今日肯定出嚟打飛機
話新封嗰幾個關後 減咗好多人嗰啲

唔帶 1.1倍
帶 2倍

又唔係封關 日日走出嚟吠

所有內地扺港隔離14日，死唔封關

屌，所有內地抵港嘅人都要隔離14日，唔係香港人嚟香港隔離14日做咩

仲要生效日期未定

係咪強制先?

01放風

實講 ....有人死, 醫護都係要罷工不負責任
初生BB無辜等等 ....
船都唔比落客, 做左野

cable

icable

未知，有線消息嚟
強制都冇用又唔係封關

唔封咪算囉，反正太遲，病毒冇眼，黃絲藍屍黑警都會中招，7婆藍屍要主動攬炒有乜計？冇所謂啦

cable應該真

遲封好過冇封啦
上面幾多億人湧落嚟呀？

內地抵港嘅人 <--停左自由行, 重有多人?
大把新香港人日日來往大陸你唔捉? 仆街啦

一日重有幾萬人出入，邊有咁多位隔離

封唔封佢都冇所謂啦 美帝都已經帶頭封撚晒支那人入境

以為有隻wuhan organization係度吠人地就會唔封

日日成萬人落黎，點撚樣隔離呀

家居隔離

來來去去都係果萬幾人

幾萬人點隔離

唔好比人上落先有用

強制就唔可以返工

嘻嘻，最好出嚟吠之後，美帝即刻宣佈封香港關

收到風 如有非緊急人員帶口罩 會被處分

用反社會人格去諗，宣佈開返所有關口，我們國家根本沒有病

就係迫班死廢佬咪撚強姦來回強國香港

全部家居隔離又要用幾十幾百億嚟買濕鳩手環+手機
非香港居民去邊度隔離？

世衛 世衛 世衛

我會叫我嘅官員唔准戴奶罩，戴咗都要除返落嚟，嘻！！

上年8月潛左足足一個月

睇

有帶奶罩

統一稱呼 柒婆
唔該大家！！

全部人返嚟都要帶手環唔準外出

淋巴癌手術

800萬人就萬幾人
柒婆幾時死

喂 屌你老母咩

同林兆波離婚

港中醫院用黎隔離啦

1.) 強調自己嘅政策下減少咗幾多大陸人來港
2.) 屌區議員
3.) 屌罷工醫護
4.) 屌示威群眾
5.) 屌記者戴口罩

完

成日都遲到

出嚟講嘢都晒鳩氣，死都唔全面封關

政府既方法漸見成效，多謝。
完

話咗封埋郵輪碼頭啦

林鄭4點半見記者

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母 咁既安排姐係一撚定唔會全面封關啦

入撚哂黎先話封 ON撚9

佢想靠嚇，等支那人見到嫌麻煩唔會嚟╴想間接做全面封關(假)

九巴早洩
應該會封埋個垃圾郵輪碼頭扮回應咗封關

煩過popo開記招

咁咪繼續罷工

又出黎講垃圾 污染地球

有冇文字直播...?

現場表演除罩

用民居、酒店隔離

準備bingo 卡未

btw
幾時全面封關呀柒婆

未開始

感謝國家支持
同內地緊密合作

轉機既點計

冇人想睇

話時話，popo幾時開始冇咗4點鐘記招？

引述世衛囉 時間夾鳩哂

唔隔係咪搵忠誠勇毅放tg先？
又叫佢帶無gprs手帶打電話叫佢返屋企
咁請哂所有電話供應商cold call 都唔掂喎

傻啦，根本無可能實行到，一日十幾萬點隔離？家中隔離咪即刻無封關一樣，總有一個係附近

上個月頭開過一次
之後冇咗

無記錯 19號集會比人打鑊金之後就無

封碼頭咁今日隻郵輪係打算點

趕返出公海自生自滅

例牌遲到

大波驊

屌又遲

真係冇一次唔遲

凸手都無次準時
點解我返工唔比遲到

幾時有記者問佢 唔遲到係咪會死

又遲到

又遲到，屌佢老味

港女例牌遲到

準時嚟睇佈景板

準時唸d 基本野。。

條柒頭咪撚出黎啦

32台個跳舞老師幾大波

等文字報告

好撚正

正如我正話所講
跟據世衛既提議

你唔出黎都知你講咩

遲少次會死

到未呀
獲獲都遲到

當市民係狗，玩鳩你

例遲..

g

又遲到
好心記者問佢係未做咩都例遲架啦

到

777 遲到先有得睇

幾時死出黎呀

其實佢係唔係無時間觀念，所以每次都遲到同埋啲決定都係慢人十拍

實入埋先 政府野邊係即時生效

屌佢老母臭化西 又遲到

林鄭嘅面子重要過人命，日日擦存在感。

屌你 成班真係唔帶口罩

Bingo 紙:
1. 極端暴徒的不負責任行為不會得逞 1.001
2. 中央充分肯定特區政府施政方案 1.00001

不如下次講5點開啦

佢係咪覺得例遲係顯得大牌
呀堂堂特首

成日都遲
又等人幫佢開年呀

駕到

果然最少15分鐘

你點睇到

話比你班香港人聽who's the boss
大枝野到
佢恨不得香港人死撚哂

記者係咁咳

現場有人咳

臭擊敗 終於死出黎

戴左口罩果幾個係咪終於合資格中招?

今日10分鐘咋

隔離個D除落黎啦

有4個狗官帶咗

陳肇始乜撚嘢口罩

特撚登

記者花式撚狗

只會5點3先黎

仲咳緊

唔帶口罩

傍邊兩個都戴口罩

又遲

金牛座真係好鍾意遲到

除口罩啦屌你老母

有啲帶口罩有啲又冇

啲官做咩帶口罩？？？？？拉得未

點解其它官員仲戴緊佢唔戴，佢唔係要其它官員除落嚟咩

有d帶有d唔戴...又話唔比同事戴

記者咳

好明顯

冇口罩

咳到嘔咁

笑死

有人係咁咳

8 個

4 個 無戴

擺撚明內鬨

即刻西面

175???

和你咳

有型 全部記者一齊攬炒

戴左都要佢除翻

半年黎，遲左幾多次
準時出席率有冇30%?

李家超你戴乜撚野罩

最後咳果幾下

一路咳啦，佢都廢up架啦

多咗6宗

21

各位盡情咳

係未0%?

李家超做咩戴口罩

唔戴口罩

0% 今日有道歉算係咁

21宗

冇罩

扣番佢3成年收入

有冇cap圖

係0

呢D 數字, 新聞報晒啦
你做新聞報道員咩

真係10分鐘…又50秒

社區傳播喇
開心啦屌你老母

何來6宗

點解有官可以戴?有官唔可以戴?

尋日三宗本地感染

等睇臭閪現場扯甩四條撚樣個罩

屌你老母又出黎撥火

1. 林奠直認社區爆發出現

又話戴咗要除返，除未？

又未來14日

我本身講 坐係記者席果班

唧少少牙膏先，不過唔會得逞

一日唔封關 永遠都係未來十四日

好撚關鍵

真係唔戴口罩快啲中肺炎

有病咪戴得罩囉

成日出來講old news,屌你老母

惡化？邊個搞成咁 屌你老母林鄭

咪係

搵在場啲便衣狗私了佢

永續兩星期

兩個危殆

預防？

專登出嚟宣佈社區傳播，咪就係你搞出嚟囉屌你老母

又喺到報導新聞 講完廢話未

樓價要爆跌啦

仆街死啦！憂慮但唔封關！

好心唔好話四點半開 直接話四點九開咪冇遲

每日都未來14日, 嗰14日不斷咁褪

一帶一露

李家超好怕死

打死都唔封關，去死啦撲街

聽到佢把死人閪聲就火滖

口罩呀，屌你

有病就入廠啦，仲出黎做show

又講廢話

手足2 25歲1，仲有3單係咩？

預防？？？？？？？

預防就封關啦on79

咪五點先出現

有撚預防到咩

點進一步啊

CMHK?

社區傳播先做嘢爆咗先做

講重點啦

壓你老母縮

Dllm封關呀

佢個閪樣今日無咁囂

屌佢…專家

拉晒入禮崩府就啱

一句話
全面封撚得關未？
柒婆

中出咗再先戴套

壓縮

係

壓縮咋，唔封呀

dllm 封關啊

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

立竿見影？

又讚自己

人地一早叫封關
你老母係要企硬鬥氣

一陣q&a先黎料

鍾南山都係啦
不斷話未來14日,未來幾多,3月都就黎

屌乜撚 壓縮

??????????????????????????????????

依家聽專家，人地一個月前已經叫你封關啦 八婆

人都死埋仲係到認叻

等人死左，都仲未封關

又進一步壓縮 屌你 唔一早封哂？

爆發左先黎加強 有撚閪用 幾時死呀你林奠

尋日又搵邊4個專家呀

袁國勇一早講左要封

又zip

on撚9

我已經無耐性聽，等懶人包

打飛機

屌你老母 死都唔撚肯封

立竿見影

又報新聞。。。

佢講出黎有無唔好意思

李家超都唔係前線 做咩帶口罩!!

臭閪

屌你老母

顯著佢老尾！

立干見影DLLM

又係機場以外數字

立你老尾

777:I am no.1

永續14天

節完牙膏未？

死不認錯

一早封關 入境率 -100% 添啦

on9

次次都長篇大論打飛機，收撚皮啦屌你老母

講d入境數字有閪用咩

唔好晒大家時間啦好嗎

你老尾！！！

1+1/2+1/4+1/8+1/16+1/32.............

立旱見影

立？邊撚度立？

報完新聞未

64

仆你個街有功自己領有獲專家孭

佢痴線架真係

機場呢

有冇懶人包..
唔想聽佢把死人聲

咁始終一日未堵塞得到，一日都係嗰個「移動窗口」

記者記得問佢班官做乜帶口罩呀

唔好晒時間啦

入直題啦臭閪

李家超前日先話唔可以用一日數字黎overwrite result

笑撚死.. 立竿見影都講得出

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確

人地停飛緊係啦

機場有數字啦

計埋機場呀臭閪

Fake News

機場有大部幹部及子女經香港逃離中國

嗰排官點撚解戴口罩

讚自己先

咪又係講公務員延長

本地染病既人就係衰喺林鄭手上

講乜撚嘢數字

數據娥

講條撚咩
封關呀DLLM

依段係俾共匪班01班紅媒報 唔係俾香港人聽

佢係話琴日同今日共新增6宗
恆豐，康田苑，25歲，康田老婆，康田女，瑪嘉烈仲有單2點幾3點先話初步確診

全面封關呀！！！

重點啦屌你

講重點啦 又報數據 DKLM

琴日咪答左

屌你林鄭

收嗲啦 全面封關啊臭閪

6,317內地旅客經機場入境

立你老母呀

777幾時死

讀稿

咁少人都唔差在封關啦DLLM

佢今日好似俾人鬧完縮埋一舊

屌你老母死撚開呀

永遠都唔即刻封
dllm

冇人想知呀

立佢老母咩

全面封關

話比你聽下降咗幾多%

入境

真係好撚嬲，都社區傳染喇，立乜撚嘢竿呀

龍門任你搬

條閪婆條底底濕到...
自慰完未呀????
我認我犯賤, 仲開嚟聽佢講乜柒

一個都厭多

又話公務員唔好戴

你民望得 15% , 又唔見你研究下 ?

學人出嚟講數字

吹到2百幾名

笑乜9？依家好開心？

機場有6039 人係中國籍入香港
當中224人由中國到港

深圳灣呢屌你

講數據用powerpoint啦戇鳩 就咁讀

好想問下隔離D官乎合咩準則可以帶口罩

嘿

封關呀屌你老母

仲邊有傻HI支那人係外國黎你香港呀
過黎中招咩

仆街啦，鄰國一定攞中國戶照嘅

講夠數字未

唔可以由內地轉機來港？

我要零呀

講乜柒呀屌你老母

成語娥

又spin

講乜春數字
病毒只要一個，一個人就可以帶黎

你試下日日返工都遲10分鐘，跟住搵保安幫你同老細講聲唔好意思
你收唔收貨?

頭先係主持講左句唔好意思要大家久等咋

是但整幅圖黎睇咪算鳩數囉

一班機咁大把
有無咁少

佢係咪想領功
我屌你老母臭西
就係你件臭西唔一次過封
分幾次封害撚死香港人

1個都嫌多啦on9

又賴香港人啦

唔係醫護罷工
你前日會肯封關?
關你撚事咩屌你老母

成二萬 仲唔夠多？

轉機咪得囉屌

我要0大陸狗呀

up乜9

唔撚係封關就接返埋啦

把聲好撚難聽

終於封關

我要0呀
講經咩屌

假數據，共狗強項

D數字有咩用。減一千減一萬又點。有一兩個中招就一獲熟

計全部喺中國飛嚟呀屌
玩弄數字

深圳灣, 港珠澳有幾多支那人入境

公然做數

鬼有

佢用尋日個數報返出黎？隔左咁耐咩病都係香港傳染哂啦

屌條八婆快D講封唔封, 然後同我收皮啦

林鄭

- 世界各地都有病例，不只香港有病例
- 香港已經有社區爆發危機，未來14日係最關鍵
- 措施需要按步就班，按疫情需要制定
- 一堆數字分析駁斥各界學者指機場入境人士是內地人士

好煩又講廢話
講重點啦dllm

二百幾個你以為少，而家人傳人呀！

佢都係出黎鳩up
痴撚線

港中醫院用黎隔離呀

條數拆黎拆去，語言偽術

我要係零呀屌

咁就唔計？大撚把支那人喺香港轉機，你點知佢之前去過邊？

Block 9佢 流料

問佢
港豬橋同深圳灣分別入境人次

即日來回又點？
1秒已經奶咗野

仲二百幾
即係200幾個帶菌者

今日係打飛機日

屌佢老母

入正題未，次次出黎up一大堆數字聽死人咩

DLLM講撚夠廢話未呀

唔好喺度玩數字啦

咪就係D支那人周圍走四圍傳囉 屌你老母
仲玩文字偽術

全封呀

講到口臭 香港人入境咪隔離 支那人咪拜拜

d人都出晒嚟，人數緊係越來越少啦屌

封關阿仆街

快啦你老母

肯講重點未

屌 幾多班次咪又係一樣

講夠廢話未

又加大力度

封關啊八婆

屌你話番轉頭
你宜家知部份封關都立竿見影

一早叫你咁做, 你又唔做
到社區開始爆發先肯
DLLM啦臭西

數據閪

壓乜撚野縮

屌 直接講有咩措施啦

佢講完廢話未？真係想佢仆街死

又玩數字遊戲，甚麼加大力渡……

講重點未？

$#^#$^%$#^#^#$&#$&

「拎中國護照果d唔係內地黎架 係其實城市黎架」？？
你地明唔明佢up緊乜 我就唔撚明喇

呢條8婆幾時收皮

屌你 佢佛系防疫呀

屌你知唔知好撚多大陸人係外國返黎 但唔撚係返大陸 佢再轉機去其他外國 因為佢地驚返中国會染病

壓你老公咩

冇人想知d數字

佢地係咪算香港居民？佢地有香港身份證架

重點呢屌你777

壓撚完未呀

加你老母力度

搵人問下佢 有無叫李家超除口罩啊
定係李家超有肺炎啊

又唔撚封 咁算啦

加大力度

又屈香港人

唔死得著 要佢條仆街睇著香港人贏

日日都壓縮壓縮壓縮壓縮壓縮壓你老母咩壓極都仲有人咁有撚用

死臭閪快啦DLLM

你咪撚講幾多人出入啦⋯⋯
我地要封關呀⋯⋯
港人日日出入都有感染到嫁....唔會話即日來回無事喎
臭林奠

壓乜撚野

一堆廢話
封就直講，唔封就收皮

香港人返黎咪隔離14日囉
屌你老母

市民有防疫意識有春用咩 冇最基本既口罩點防疫呀

9up完未

唔好就講咩香港居民呀，叫你封支那人呀

小朋友拗交咁
一味搵方法 搵謬論嚟話佢係啱嘅

壓你老母咩 大幅度壓縮 縮返入你老母閪啦

佢係咪博屌
宜家係咁話封關有用
咁你咁撚遲先封 又要續步續步封
害撚死人

封就封啦, 壓乜撚縮

6000個 手持大陸護照 其他國家去香港,唔計
2百幾個 手持大陸護照 匪國去香港,先計

香港居民唔會中

就黎死3個 仲唔封關

又立新例

又話香港人番唔到嚟

叫啲記者咳吓先啦

以為你用緊急法

壓縮壓縮....ZIP撚左佢算啦

封就出聲
唔封就收皮
捐返入老母個閪窿啦
妖婦

屌 又係唔撚封

拉晒去坐監

強制隔離了

以為係緊急法

果D係咪3粒星?

全面封關咁冇囉壓乜撚嘅縮

內地返黎個啲咪撚理啦 要返大陸仲返黎做咩

馬上公開csi口罩貯貨及新生產貨物詳細去向

日產幾十萬，都係有醫護唔夠口罩，有診所要自己摺埋，有醫生要自備口罩翻工，但柒婆就日日載，警察見親都係CSI口罩，你同我講唔係比唒D狗？

實計 但我個人意見 有身份證你冇得唔比入 但一入境咪隔離十四天

第599章《預防及控制疾病條例》

直接封呀屌你老母

一班廢老走嚟走去幫林奠做數

唔撚封

又入鳩哂香港人數
支那人永遠冇問題

同上次一樣封剩3個不變定仲有進一步封？

成日都用D支那用語

帶病毒支那人去轉日本再嚟香港唔得?
柒婆都on9

繼續唔封關 大罷工

旅客.zip

真封

我正式宣布 屌你老母

我當你就得200幾人
但如果無埋依200幾人
香港就唔會確診21人 仲要死左1個你最愛既藍屍

點檢先？
家居呀？

成效立竿見影 但確診數字係咁升 成效成係邊

1個有毒都夠玩啦

幾時開始
邊到隔離

性病

點強制

佢係咪真係onl79架

每日仲有2.8萬人往返.......

本地爆發咗先出，屌你老母

14日

佢講左咩

即係叫人入黎隔離 成個香港變醫院 醫護係CONDOM

強制檢疫14天

屌又spin
香港人返嚟咪隔離囉

中國留學生 外勞

重點

引用預防及控制疾病條例
所有由中国入境人士，強制撿疫14日

2月3日

內地訪客(入境)
機場 6,996
港珠澳大橋 358
深圳灣 1,871
啓德郵輪碼頭 22
總計(只計上面四個關口) 9,247
總計 13,461

2月4日

內地訪客(入境)
機場 6,317
港珠澳大橋 402
深圳灣 2,771
啓德郵輪碼頭 21
總計 9,511

社區開始爆發啦
你條新例把撚咩

我都係

zip

.777z

見到個死人樣就想打柒佢

呢個阿婆up d數字出黎up到1999
又唔識表達同解釋
一輪咀講哂出黎就算
唔係up哂出黎就勁架on9

一早要啦

強制檢疫？封關啦 屌

攬炒嘅成效

係要鬥氣

強制接受檢疫14日

2月8

咩叫強制檢疫14日, 即係隔離14日?

屌仲有三日

律政司係邊?

依d上星期就要做啦on99

點解仲唔封 強制隔離係乜事

既然係咁點解唔封

嗡緊乜

8/2

強制檢疫，唔係強制隔離

新年多人
過完年少左人

立竿見影

香港居民 = 大陸黎讀書 工作既人

2月8日 凌晨生效

律政司係邊???

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府特定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 限制所有國內入境人士,強制檢疫14天

2月8日先封

其實好多人都係由深圳灣嚟香港上機出國
所以好多都係由外國嚟香港再番上支那

2月8生效

邊到夠位強制檢疫14天

傳染
性病

等到中共D權貴走晒佬先算?

永久刪除唔該
zip完都仲有喺度

8/2先做ON99屌你老母

幾萬人，點隔離

所有入境強制隔離14日?

隔乜都然嘢離啫
係斷然拒絕任何可能病源體進入香港呀

幾時生效？

原來又唔係封關

仲要等2月8日屌你老母

去邊到住14日先? 屌那星

點隔離
成幾萬人
又唔封關係咁放啲人落黎

仲要2月8日

咩叫檢疫14天？

檢疫.......
唔係正常都要做咩

即係點撚樣 有冇人明

係唔封關，吹咩

點解又要留多3日 唔撚即刻做

有撚用咩 一日咁鳩多人仲去支那
仲要2月8日先生效

無封
"內地"人仲可以黎，只係隔離
14日內發病嘅一樣送香港醫院

你老母

所要搵咁多隔離營 ...

而家先黎隔離？遲左成個月
惡化都係林鄭造成

on9 咁d人咪呢兩日黎晒

佢目標就係上升....
達到啦 仲唔立竿見影

2月8日蚊到訓啦

依兩日肯定d人衝落黎

仲2月8

希望

威喇威喇
內射完先戴套

等你老母

2月8先檢？大把人返黎啦

咁空姐呢

港共: 屌唔扮啦, 直接話自己係獨裁政府著數, 反正全世界都知

越來越唔知佢啲記者會有乜用

2月8日前大逃港

點檢疫？點隔離？

又喺到曲解封關
只准香港居民入境就得，係要捆綁式，我屌你老母

帶病毒支那人去轉日本再嚟香港唔得?

咁點計?

又玩字眼
要隔離呀屌你老母

死撚得啦

我蠢我聽唔明.....

又開最後逃生門

希望2月8日

林奠腦裝屎

又讚自己啲措施嚴厲

咪姐係又比班支那狗沖關

檢疫即係做啲咩

777: 我哋希望

佢嘅意思係 個個都可以入黎 都會醫 即係醫護死撚梗

逃生門

香港等比全世界封

6,7號準備大量人流大逃港啦

仲要等到2月8號. ..
俾多3日佢逃避14日

屌你老母 我要封關呀屌

每日探個熱

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 限制所有國內入境人士,強制檢疫14天, 措施由2月8日生效

屌仲唔係即時
之係呢幾日可以自由出入無監管

林奠：武漢肺炎等埋佢8號先會再嚟

原來有兩日buffer, on99

即時生效啦仲等2月8號

咁啲人咪繼續落黎，啲醫護既壓力根本無減少，有病更加會衝落黎等香港醫，食屎啦

咪就係 仲以為有咩大件事
而加啲人都識自己係屋企隔離

唔留空窗期點畀d支那蝗利用？
onL799
呢兩日全香港聽死啦

封關咪唔撚使囉八婆

咩叫強制撿疫

強制檢疫
又係文字遊戲

8/2 生效

不封關

檢疫呀，唔係隔離呀

慢幾十拍
已經有幾十萬人次來回左
你唔好去死

Announce咗d人唔會亂咁上去啦

專登來港醫既你隔離佢有咩用?

咩啊？每日超過幾萬人入境，點強制。。。。

DLLMDLLM

我唔明

係咪落來就有免費飯14日
係嘅我上微博公佈喜訊了

讓領導先走

即係大大歡迎心知自己賴左野既來醫

檢疫即係要做乜？

睇文字都睇到嬲

好撚on9 你早兩個星期做就得啦 而家是咪on9

幫埋CX做宣告?

家居隔離?點保證?
不如搵popo去佢地屋企門口守住
咁我就信啦

公你老母交

點檢法

人流下降
沈旭暉踢撚爆咗你啦
仲講大話

今日先2月5, 點解要等多兩日
緊急法又唔見你等

淋奠目標就係社區爆發你地攬炒=決定正確

好感動, 成功了!!! 肯隔離了!!

強制檢疫 =日日幫你量體溫

話“相信”唔會

Too late 喇

權貴到先 定 流浮山刀手到先

以正視聽 佢想推所有醫護去送死

快運: 原來我唔係國泰既

咁呢啲唔關林鄭事，呢個關日本控制疫情事喎巴打

點強制啊屌你老母 你控制到咩

壓縮 -》減少
加大力度 -》加強

經常快人一步諗野，300萬年薪低比佢

真係CLS
根本封關就係禁止大陸人入境
然後由大陸入境港人強制隔離14日
咁咪得囉
係都要兜黎兜去

聽得好辛苦

隻手未好返

兩個郵輪CLOSE

大把腥港人 港支兩地即日來回啦

因航又WIN

真係屌柒你老母 又提早宣布比支那班仆街大遷徙

同武漢封城一樣, 提早講定先

特區政府特定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關

即係我係唔撚封嫁，你吹呀
正式向醫護宣戰

海運大廈，啟德 收皮

即係唔係強制隔離

柒婆：最後衝刺機會

死柒婆

開口埋口公交

公佢老母交

diu 北京上海 仲飛黎

一箭中的

停碼頭

好感動, 成功了!!! 肯隔離了!! 終於嬴了!!!!

檢疫14天，但如果條友有武漢肺炎，都染咗比其他人啦
仲有，測到中咗係咪又係香港人埋單？
唔封關做咩都冇用

Social distancing

又要等8號 點解唔用緊急法 即夜實施 又要等到幾時

檢到有踢返去支那
定係送去香港醫院免費醫?

送去香港醫院
全撚部有病都黎香港啦

點解死都唔封關
1封人唔封貨
2所有經中國大陸來港的非香港人一律禁止入關
咁咪得

支那航呢?

公你老母性交咩

點樣檢疫14日？

封關

根本就係封關，但同你地唔同，吹咩

一早做咪唔洗社區爆發

因為港珠澳橋免費通車延長至2月8日

【局部封關 無牙老虎？】內地准沙頭角等跨境車轉深圳灣過境 延長港珠澳橋免費通車

係都唔封 仲要2月8
禁蒙面法又咁快手

每日叫你探個熱果D咪叫每日檢疫

每日探熱+家長簽名

大陸佬衝關逃生門

死都要面

全面封關啊 屌你老母

緊急法就即晚遲咗2星期嘅法例就再遲多3日
brilliant

佢d中文真係好怪

強制check下你有無病

即係佢之前張檢疫紙嘅有人check版

加你老母大力度

檢疫咋，無話隔離呀

外地飛嚟香港

講幾百句廢話, 中間攝一個措施, 又講幾百句廢話

無啦啦拋個英文出黎做乜

深圳灣入境人數不跌反升啊

冇用啦

仲飛北京 上海 廈門 成都

On 9 雇主理得你死

咩叫強制檢疫
強制度體溫呀dllm

佢隔黎d 高官，唔聽話帶哂口罩

呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲

加大力度
再大力啲啦屌

檢疫咋 冇話隔離添啊 即係照鳩比人周圍走啊屌佢老味

強制檢疫14天係咪每人入黎戴條濕鳩手帶就算啦

個個月幫習近平含，學唔少

道歉喎屌

呢個措施的確係無人即日來回，你上一上返黎先隔離14日喎，但問題係醫護壓力無少過

檢疫可以好多玩法 但絕對無封關

兜嚟兜去就係唔想講封關

強制檢疫，唔係隔離

壽終正寢

講個笑話包好笑

淋病畀人中出, 佢話怕會有 bb
所以 8/2 先食事後避孕藥

道歉

推你先

好煩呀 包拗頸

道歉呀？

,道歉

得佢唔帶,係咪反鳩佢?

林鄭道歉

7婆會道歉

林鄭道歉！

有無人知乜撚係「強制檢疫14日」

道歉。多撚謝

屌你老母 林鄭
同反送中一樣
下下慢咁撚多
你玩乜鳩呀
叫你封關呀
全面封關呀

道歉喎

14日檢疫係每日去警署報到量體溫？

封關(但中国人當香港人一樣就入，只係要14日隔離)

維穩字眼黎架 學埋晒老共d字眼

帶頭盔呀

屌那星。。。。呢d野唔係本身就應該有咩

強制檢疫 14日係咪玩法?

所以咪只係幫你量體溫

道歉咁撚求其

支那式中文

佢撞鬼AR?

食屎啦，最好你地成班中肺炎

屌，咁咪即係自己填份野Whatsapp 比檢疫員

姐係點 屌你老母留低電話打比你問你有冇發病咁啊.

佢隔離啲人仲戴緊

加大大大大大大大力度

全部都要

柒婆: 同胞快啲黎香港 你哋入黎我都會醫

777道歉

道歉？？？？？？？

嘩 道歉 呢個先係大新聞

幾時為自己有冇患癌道歉

sor9ry 咯 屌你老母

廢UP總結如下

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 限制所有國內入境人士,強制檢疫14天, 措施由2月8日生效
5. 林奠為2月4日不戴口罩言論道歉

咁佢地上咗去落返黎就要隔離14日
仲會唔會即日來回啊

佢都會道歉?

4你應該改做強制要求所有國內入境人士檢疫14天, 措施由2月8日生效

限制xxx有d令人誤會以為777以為唔比國入人士入境

佢無道歉呀
佢話你誤會咋

係咪尋日俾西環屌撚完黎 定開始人格分裂

無啦啦道歉

意思係 官員同黑警繼續可以戴口罩 慢慢攞

直接唔俾大陸入咪得
最直接又簡單嘅方法
屌佢老味

道歉
1賠9999999

咩事
柒婆把口有道歉

博班藍絲廢老聽唔明，等佢地覺得好似好勁

呢個樣係道歉？唔好講笑啦

留名深圳灣暴動

叫佢地即刻除啦
笠水狗

我估係帶妖怪手錶

隔離果D都戴晒啦

考第一嘅撚屌做乜道歉呀？

認真？日日港九新界咁走，強制量體溫？

即場扯甩比卡超個罩啦

冇人知係咪警隊要佢道歉

竟然肯道歉

推到有記者問 點解無醫管局話無CSI口罩

李家超唔係主要官員

公交

比卡超滴曬汗

道歉都講得勁唔順超 個樣繼續西

你隔離個傻閪仲用緊

爆大冷

佢頭先講公交啊

道歉做咩，你哋減少用量又點，都係hold住啲貨唔放出嚟

即刻嚇一嚇 有冇聽錯 但係係無謂野

唔係隔離

用撚埋啲支那字眼

呢個林鄭又扮得幾似
日日當更既都唔同人

好正呀你

,講到而家探熱要除褲隊屎眼

即係話可以無限輸入病人 醫護等死

咩叫強制檢疫先

佢識道歉

自我探熱

你哋睇咩台
我睇Apple 好似慢過你哋

佢點道歉

每一次都曲解

封貨的話口罩點算

道歉又點

大家咁大反應做咩

條八婆一定要落地獄

太陽西邊升起

屌 我係支那人都即刻落香港
係香港醫唔好過係支那醫？

向狗道歉咋
唔係其他文職

啱
道歉之後原來係屌9翻對方

一百億 希望唔係俾人cap水

姐係 SoCiAl DiStAnCe

好想同林鄭瘋狂加大力度

仲有兩日時間,
拿拿林返轉大陸先

一d都唔同
同胞仲可以落嚟入特別檢疫室醫病

推，記者

推爆

對唔閪住

今次林病真係無得輸

社區爆發，醫護返工，win
唔爆發，我政治正確，win

同舟共濟

我唔想交稅養你班垃圾咁點？

真心覺得佢精神有少少問題
兩日前後好似唔同性格......

可能聽日後日再出 又黎屌鳩醫護

又加大力度到底依家加咗幾多度

佢真係完全扯線木偶
邊可能琴日咁串
今日就道歉

g持

24個林奠

道歉？？道你老母

14 日檢疫即係點？

加你老母大力道咩
呢d時候就同舟共濟

強制檢疫14天, 所以啲人唔會再去大陸, 好似唔似係隔離
每日打俾你"今日幾多度啊?"?

同你老母咩

檢疫都係每日打卡？
係咪去警署簽到

「Sorry law
不過係你誤會先啊」

2月2日
都仲有63％嘅大陸人入境

記住唔好學埋佢啲共式中文，唔清唔楚，九唔搭八

業主：......

唔封關話自己嚴陣以待疫情

仆街食屎狗
愈聽愈嬲

加大力度.. 用過幾多次??

強制檢疫14日, 點樣處理先係重點

冇尋日咁閪架喇

可能佢黎m

有撚咁多隻錶咩,,唔好傻啦一定唔係

道歉？呢個係替身黎

推

與比卡超陳肇始割蓆

立竿見影
同舟共濟

今次幾好喔

100％水溫

無睇Live, 淨睇你地既文字Live。
依個真係777黎

你又比林奠呃鳩左喇 檢疫 唔係隔離啊

唔好意思，狗仔乖。你地可以幾時戴口罩都得。

O你老味咩，對於一心求醫嘅大陸狗，檢唔檢疫有撚分別

佢依家係想推醫護去死 只要你有病都可以入黎 無限支国喪屍輸入香港

醫護呢 ？ 無提過

佢已經無內容可講 搶曬D局長D數嚟報

一早預計到啦，你以為真係春袋咩

叫業主體諒商戶
咁D仆街藥房呢

算啦 林鄭擺明做緊政治任務置香港人生死不顧

而家強制丫MA

仲有，正常佢咩都唔做都一樣會少左人流動，

立竿見影，win

可能佢咁大個人第一次

仲勁過雞容

又講廢話
收皮啦

推到記者問

檢疫=/=隔離
你估香港邊度搵幾萬個位黎隔離

每日打個電話俾你問吓你有冇咳，打足14日
咪又係等於我上咸網時問我夠18歲未

國際人權組織有權告香港政府歧視，除非，香港人同全世一齊唔比出入，唔可以剩係支那狗

澳門係唔係內地

依家先嚟做有咩用

又玩妖怪手錶?

收皮啦
又讚自己做得好

支那狗

佢早d 咁做，你一樣要搶口罩

True，我無誤會過所以無從接受佢個道歉

遲唔遲d?

無話隔離呀 可能日日叫佢去街症度體溫咋

岩岩聽都以為隔離
上黎睇先發覺又俾條仆街呃左
乜野係檢疫

強制 檢疫
自願 隔離
簡稱 強制隔離/強制檢疫隔離

都撚話唔係封貨封港人囉
仲要曲解幾多次?

識玩， 搵個最無關痛癢既小錯黎道歉
一來後面俾公務員屌， 二黎又呃到廢老

可能尋日講既唔可以帶口罩都係劇本一部分黎
自制炸彈， 再表演拆彈

又溝撚埋封人同封貨

貨運關乜撚事
你唔好嚇人啦

人地黎到隔離 真係有病 咪又係香港醫
做收容港

省同省之間都可以cut 啦
點解香港唔得

佢更年期都應該過咗十世，仲點會黎M

同中學學校叫你填果份體溫表有咩分別

口罩呢 你老母

呢吓 佢真係世界第一

屌你分左咁多刀切都仲話未來唔想一刀切封關

屌你真係平行時空 奶共走狗

屌
識唔識分人同貨?
又話死物重要D
但又放人入黎

廢UP總結如下

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 強制要求所有國內入境人士檢疫14天, 措施由2月8日生效
5. 林奠為2月4日不戴口罩言論道歉
6. 再度強調完全切斷兩地人流,不切實際,冇可能

佢話令大家誤會係同全世界講，實際上係繼續限制公務員戴罩，唔少朋友喺唔同部門都話唔畀戴/無貨提供

公司冇比home office, 點算?

食屎

即係都係唔全面封關啦，冚家剷

封關呀仆街

貨運關撚事咩 屌你老母

屌聽完專家意見一撚樣
不如唔好浪費大氣電波

屌原來係14日檢疫，仲以為隔離

可以早14日講嘅野佢遲咗14日講，真係唔該你喎

係咪on9 嫁 封人唔封貨wo? 定係你知道有人蛇呀

讀書啦仆街字都唔識

唔封曬
淨係減少嗰啲所謂嘅班次冇乜意思
最多都係條數靚仔啲
同埋都唔刻意再講嗰個罷工除非記者問起

唔想聽 好多廢話

等總結

哇屌，多撚謝曬d反應慢到

我想問邊個話14日一定夠?班專家?
佢哋對新型病毒咁快有研究?

除非真係大家一齊罷工
運輸業啦機場啦
大家齊上齊落先得
淨係靠醫護罷工唔夠力度

林鄭死十代啦仆街

記者應該問下有戴口罩既官
係病左定唔聽林奠話

但有個好垃圾既政府呢

14日都要強制檢疫 同埋隔離14日有咩分別真心問

佢戴緊喎，叫佢除翻啦

呢個女人勁廢

佢竟然會講優秀醫護人員

仲要放生大陸閪到二月八日!!!

今年十一月？

大新
聞

湖北人係直接封
點解其他爆發省份又唔直接封撚埋 變左14日
如果你話高幹要走 你14日就算唔隔離 日日驗屎都走唔撚到架啦

無延長公務員假期

屌佢畀水貨客走食品，日用品牙
關乜撚事

解壓縮之後係咪咁—>
旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.旅客.........

記者一定要問佢
到依加都仲有成幾萬人入境
到底點樣搵地方比班蝗隔離14日？

姐係佢有佢放人入黎 香港人咁優勢自己好自為之啦

真係，係都唔封
玩14日隔離
（等於半封）
係都要玩野

檢疫係做咩
戴佢隻錶?

講重點啦屌

專家係咪佢自己？

咁佢幾時告鳩台灣

以為係隔離，原來係檢疫，有Ｑ用

臼主仲甩緊臼

今年11月?

香港特首係個癲婆

- 引用預防及控制疾病條例，所有由中國入境人士，強制撿疫14日
- 有2月8日開始實施
- 呼籲企作業彈性處理
- 中共叫林鄭道歉
- 100億防疫 (是否送親中愛國所得有等待觀察)
- 呼籲業主共度時間
- 中港血濃於水，不能切割

移民

次撚次都係加大力度

好人好者叫乜野Constance 扮撚哂野
真係想constantly屌佢老母

廢UP總結如下

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 強制要求所有國內入境人士檢疫14天, 措施由2月8日生效
5. 林奠為2月4日不戴口罩言論道歉,[i][i] 不過係市民誤會先
6. 再度強調完全切斷兩地人流,不切實際,冇可能

記者朋友唔該晒

處長未瞓撚醒

記者
唔怕浪費問題，根本問乜都冇意思

推畀記者問吓

星期五先會講好似

衛生署署長係咪未溫書

罐裝病毒

隔離14曰咪又係香港醫！

呢D高官有自己口罩
不如分比長者/醫護好過啦

有冇聽777講野架

強制檢疫即係點？

11月？？有無聽錯

今年十一月至二月 時光倒流

我都奇怪佢點強制幾萬人隔離。。。。。。原來只係強制探熱
屌佢啦呢d未爆之前就應該做

強制幫你量體溫

今年十一月.... 依d 官員真係去食屎啦

真係封咪等於認輸比你? 唔得! 唔輸得!!!!!

又係用「中國同香港頻繁往來」呢個point 佢真係無point可講
好撚6uo

打14日電話問你發燒未啊

衛生署署長都幾垃圾

照稿讀都1999…

DLLM, 未熟書就唔好出黎啦

簡單啲講 就係唔會同你封 吹咩

隔離先有錶

檢疫頂多Whatsapp 自己有無發燒比檢疫員

懷疑佢有時啪咗藥先出黎

稿都唔撚識讀

江詩丹頓

推呢個

隻船掛巴哈馬旗喎
home port?

有個fd買埋機票去福岡

請全香港市民有定心理準備感染

支国入境有病就不嬲要隔離 根本就冇變過 支国無限喪屍繼續輸入 根本醫唔完 醫護死撚硬

唔可以比香港人入唔比大陸人入

唔係獨立調查
係獨立檢討

唔係強制隔離
係強制檢疫

全撚部唔湯唔水，又想呃鳩D懶人
文宣又要諗下點樣可以解釋俾淺黃聽

呢兩日所有支那人會衝晒落黎瀨死，因為強檢

講個笑話 強制檢疫

講左咩打緊機無留心聽

林奠意思即係部門主管誤解，唔關佢事，sorry 囉

湖北同中國無緊密聯繫？？？
林鄭原來搞武漢獨立

關口可能有人代客檢疫

預左妳個臭閪出黎都係㾗，嬲𨳒架喇 ！

好有問題，如果隔離期間，D大陸撚確診的話，留係香港醫定趕走佢地？

有人睇住同比隻閪錶睇住你既分別 真心講會小好多支那人 佢地冇可能可以係香港生存14日

無架啦 社區爆發都唔全面切斷源頭人士入境

睇熟少少先啦你老母

強制檢疫14日係咪即係強制隔離14日都成疑問

係14日檢疫，唔撚係隔離

廢UP總結如下

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 強制要求所有國內入境人士檢疫14天, 措施由2月8日生效
5. 林奠為2月4日不戴口罩言論道歉
6. 再度強調完全切斷兩地人流,不切實際,冇可能
7. 暫停啟德+海運大廈碼頭出入境服務

以前sars教授見傳媒多
而家支那肺炎就日日777

人權組織有撚用

咁托柒咩

咁你繼續打機喇

佢尋日解釋話門口接請願信..人多..所以戴,入到去就除

777又語言偽術話14日，不過係14日檢疫

除完睇死佢又要戴第二個啦

更加浪費口罩

咩係14日強制檢疫?

個個官都帶口罩喎, 林鄭佢on9夠未

依個醫生著白色小底衫

你on9? 唔俾入境就係歧視咁咁多國家啲簽證要嚟做乜春

記者朋友唔該

沒講home office extend 既

諗起陳豪同黎姿

其實強制檢疫係乜撚，又唔係隔離

香港政府知佢行錯一步都比人隊屎眼

咁多大佬係度個主任仔有無腳震？

請pin

即日來回佢都管唔到人啦

玩鬥氣

邊到有咁多位去檢疫同隔離呀？
點解要香港人洗咁多資源，咁多錢呀？
有冇做過壓力測試呀？
點解要前線醫護人員承受咁大風險呀？
點解唔直接封關封鎖源頭呀？
請問用特首身份公開講要禁止公務員戴口罩係咪屬於公職人員行為失當？
點解仲要等2月8日呀？有冇諗過呢幾日香港會變咗中國人嘅逃生門呀？如果入境人流顯著增加咁有咩應對措施？

仲有想問下林鄭你幾時死呀？

今次呢壇野易解啦
即係支那狗可以繼續入黎
完全冇變過

有冇人知咩係檢疫14日？玩語言藝術？

因為港珠澳橋免費通車延長至2月8日

支那人就係想黎香港醫
佢地有得檢疫j 到上宇宙啦

強制檢疫係咪去狗屋簽到量體溫？

個個戴佢咪安全囉

食品日用品點影響？水貨客？

係檢疫定隔離

仲有申報表

要有幾閪先會改呢啲名嚟突顯自己英文水平?

一大堆國家禁止過去14天內訪問過中國的外國公民入境
你仲慢慢玩檢疫14天?過咗海就係神仙啦已經

又除又戴咁叫慳返個？

擺明想轉移視線

條柒婆道咗歉，收返

你唔識唔同你拗

日日自己屋企量體溫

接返郵輪上香港人

我⋯⋯屌你老母

記者朋友唔該
明明醫護士員最需要
但日日都係得班死黑警戴

14日？
14分鐘已經去咗醫院啦

777 上任左咁耐有邊日唔托柒

正一垃圾

deadline fighter 點會咁快呀 星期五啦

等陣Q&A記者朋友畀啲火

呢個口罩戴得幾高

根本就係大陸射波比香港 777奶阿爺奶到盡

姐係話入境前狂食退燒藥就可以無事入境啦

貨車司機點算

日日都有成萬中国人嚟

真係好撚嬲
我當你唔一刀切全面封關
咁做乜唔一早加大力度封晒大部份人流多嘅關口
政府有邊一次係預判正確！？

檢疫14日有乜用？
家居隔離傳染個屋企人，個屋企人再落街又會點？

唔準再關注條垃圾！

可能日日強制要填健康申報

隔離點執行呀
帶隻19錶家居隔離呀

咁撚有用一定唔會爆發啦屌

唔知唔玩14日隔離要用我地香港人幾多錢呀？ 𨳒妳老母！

封關呀

孽瘤:要檢全世界檢 妹妹帶頭歧視

屌 要返工
唔係全部公務員都係咁

個主任係咪戴錯口罩？

強制檢疫咪即係歡迎生化武器黎香港醫病
就算之後可能得番幾千至幾百人入境
變左個個都要做檢疫擺明想做撚死班化驗師同醫護

林奠：罷工呀嗱，玩鳩你地

安排大廈洗下地，果啲人直接返得屋企，每日度下體溫

應該係咁

屌 咁叫加大力度做左嘢 Fine

到底乜野係檢疫14日？

健康申報表呢個Terms難聽過粗口

好似冇講實際點做

檢疫可以以唔同方式做，包括亦不只限于隔離，可以追蹤佢+電話日日提佢報告體溫 etc

但隔離就係隔離

屌垃圾政府

咩幫呀
自己填咋

14日有14萬人黎香港，邊有咁多檢疫員上門幫你量

Push this

純粹比tvb報道用，實際點實行係謎

想知好耐 不過睇嚟冇人知

每日量體溫

無人落左船咩

根據之前既講法
家居檢疫係要留係屋企唔准出街
不過咁多人 無可能監察到

請記者朋友問吓 強制檢疫 姐係點？
逐個做病毒測試定係量體溫？

100億又利益輸送比邊個？

檢疫不等於隔離!!!!!!!!!!!!!!!!!!

廢UP總結如下

1. 林奠直認社區爆發出現
2. 林奠再度引用數據高度讚揚自己既決定正確
3. 特區政府必定擁護居住內地之港人, 間接承認絕對不會封關
4. 強制要求所有國內入境人士檢疫14天, 措施由2月8日生效
5. 林奠為2月4日不戴口罩言論道歉
6. 再度強調完全切斷兩地人流,不切實際,冇可能
7. 暫停啟德+海運大廈碼頭出入境服務
8. 成立100 億抗疫基金

之前仲笑人地早一晚通知。。依家我地早3日通知

強制撿疫=壽終正寢翻版

記者朋友麻煩問清楚佢強制檢疫係咩措施

WHAT IS 強制檢疫?

屌佢老母！專家叫封關呀！

幫推

有3個中...船上其他人會冇事?咪玩啦
未病發咋屌

pish

下 咁架咋？我以為係叫佢地入渡假村住14日

根本係文字遊戲

淋病，
你幾時死丫？
頂你個肺！

仲有2日即刻走轉大陸先!!!

因為真醫生黎 唔通好似條柒婆咁鬥氣 命都唔要

最重要既又唔講
一味晒時間打飛機

太遲喇
啲大陸同事落哂黎啦

過左咁多次仲諗住班人會有火
識問條好既問題都難啦

咩係檢疫？
又玩語言偽術

咁你放心都得喇 唔係隔離 只係檢疫
可能填下健康申報表 量下體溫就算尻數

根撚本就唔撚係point嚟
佢而家封到咁 又終於話要內地人抵港就要isolate 14日
根撚本就係無撚得再頻繁啦
死係為面子唔封關
希望一陣間有記者直面屌佢啦 唉

講得好，係 謎

返去食野味?

都死撚咗條藍屍仲喺到玩語言偽術

走甩咗206個咁多

THE BILL IS DEAD!!

我都唔明,即係點?強制隔離14日?

=獨立調查翻版=獨立專家翻版

再update加返紅字plz

佢邊到有咁多隔離營？

緊係去叫雞啦

唔知係咪全部都係咁

強制家居檢疫安排

只有沒有出現病徵的人士才會被安排於家居接受強制檢疫。政府除了會向被檢疫人士提供相關的健康資訊外，亦會向大廈管理公司提供加強清洗和消毒的指引，並在衞生署專題網頁（

根據《預防及控制疾病規例》，接受檢疫人士必須在任何時候留在家中，擅自離開會構成刑事罪行，政府會嚴厲執法，一經定罪最高罰款為5,000元及監禁六個月。

Er er ar ar ar er errrrrrr
屌你老母hang機咁樣

問埋CSI去哂邊到 唔該記者朋友

Q&A

班友咁廢 做記者應該好易

第一條已經問咗

講咗等於冇講

支那01問左

柒婆準備起大量隔離營 柒婆準備起大量隔離營 柒婆準備起大量隔離營 柒婆準備起大量隔離營

01問緊

香狗01

有人問了,好波

次次都第一個點中紅底01

Too late

睇清楚 唔係格離

次次都01 問第一題

BINGOOOOOOOOOOOOO
記者好波

全船檢疫 即係放生

問緊啦

hk01 好似問對了問題

問左

羅致光

林鄭月娥：2月8 日00:00 開始隔離，記得罷完返工服侍中國人

01

好！！！！

冇講公務員繼續home office

支那01

叫佢用港中醫院隔離

Good question

支01

Hk01

問緊

推啊！！！！！！！！！！！

雖然係01
但問得好

good question

坐郵輪係唔使過關定點? 點解封咗關仲有人可以搭船嚟香港?

問得好

01好波！！

01 前線好黃

黨媒 但問得好

可以開個盤
檢疫=隔離
檢疫≠隔離

羅定光個樣

Push

魔鬼在細節 強制撿疫係點做都未知

問緊了

真係問

咪講廢話呀屌你老母

黑口黑臉

仲唔撚封關
你班公務員就話有得home office
冇得home office嘅香港市民就俾你條八婆謀殺

太多問題 實唔答啲難答既

黃藍都驚死

主持

琴日係文匯報

支那01反了

下盤

Hk01
好大膽

又回答部份 屌

射個波俾邱騰華

問得太多
條仆街實又spin

01 出新聞就會cut 哂

01 D 問題唔維穩即時閪曬面

做乜D 記者咁撚鐘意一次過問咁多問題架屌

生產唔多都應該畀醫護先
點解俾黑警呀

邱狗：屌你老母

即cut

dllm MC打斷人問問題

推到問檢疫14日係乜野

無交待點樣檢疫 ....記者要問呀屌 ..........

演講咩...問到停唔到

實際如何進行而有效防疫

香港記者都係好廢

唔該晒

佢個臭化閪諗住無限收病人 推緊醫護去死

吓？？？求解（真心）
我真係無細心聽（真係無撚有心機仔細聽）

天字第二號廢柴

咪係 大學冇教咩

push.

自願隔離 你吹咩

記者可唔可以集中只問一條

一講口罩就咁
上次都係

黨媒問得好前線

無用 你查到又點？
你地永遠都無可能用到CSI口罩

01記者廢閪到

佢又真係一次過問得太多

其實有冇人問到底宜家口罩儲備係有幾多

點解唔好好學外國記者 一針入肉

推，乜叫檢疫14日

公司鬧架

驚無得問

開得記者會就要答記者d問題㗎啦
咁樣cut人問題不知所謂

一次過問，佢唔答
可以由其他行家補問

郵輪個關就喺郵輪碼頭，理論上未落船都唔算入咗境

咁邊個部門呀, 去左

你又話會比醫護
咁連醫管局都未有喎

咁重話優先??

spin走晒 完全冇答過

提產, 又係土共語言

有關部門係乜撚嘢
支那嗰個有關部門阿?

屌 又係度笑
有無人知佢果種笑 叫咩笑？

教育問題，將就下啦

比卡超用咩身分可以用？

咩係檢疫14天呀

隔離又邊隔離 真係變左屋企隔黎
On99

完全冇答過

又話優先？？？

醫院仲要訂購？？？

啲狗有醫院都未有

講D乜野垃圾啊
又話有口罩比醫管局,無啦啦講左去供應緊張

問你去左邊 你答緊咩

日日幾萬人黎
幾萬大陸人係邊到檢疫

佢又笑啦.

又遊花園

由廢話搵重點好辛苦

新屋嶺

係恥笑果隻笑

去咗邊撚個部門

成日講「同埋呢」，「同埋呢」
可以用第一第二第三，咁唔會清晰啲咩

每一個非外媒記者都係咁問, 次次都唔識問, 已經屌撚左半年
好心學下外媒幾句問完, 咁樣先無咁易spin走

記者朋友, 乜野係 14天檢疫呀 !!!!!!!!!!!

咁姐係啲口罩去左邊有無數字去左邊

知唔知優先呀

你自己講比醫護架

咁你講下D口罩去左邊個部門先啦

唔撚答點解佢附近官員戴？

佢up乜春啊屌

咩叫檢疫14日，求詳情。

唔答衛生署單野

可能因為問一題佢有機會完全唔答
所以大包圍問

雖然大包圍問佢都係唔會答

人地問佢前線從來唔用你d csi
佢又答返我地比醫護

自願家居隔離

唔撚答 屌你老母再問

為左確保我碌鳩健康 我都會幫佢檢疫14日 日日屌閪確保有射精

但唔戴套

真係唔明點解乜尻都關內地事 自己唔夠用仲要幫內地諗 佢自己死返大灣區啦

問咁長咪棧比佢無限9up

下?
佢答左啦?

比哂啲狗同家屬

咩係檢疫14天

政府供應口罩比醫護係必須嫁wor
咁唔夠口罩 醫院係味可以拉閘呀

其實唔止旅客問題，中港貨櫃車出入個數字都好大

你笑乜撚嘢！？

記者, 請問佢點強制. 自行強制呀? 邊度有個地方擺幾萬人????

無答過

檢疫14日係點做？

CSI去咗邊

屌你周街都CSI口罩，優佢老母閪先咩

點解我唔覺得佢答緊問題

即係D狗拎夠啦儲夠啦D醫生護士先有資格拎淨低既

可唔可以屌7佢地
直接答問題呀

嘻

咪係
都話醫護收唔到口罩，佢又話自己畀咗

隻隻字都識
拼埋一齊真係唔撚知講咩

邱騰華真係垃圾嚟

你體諒市民？？？？

羅致光成個霍金咁樣樣

DLLM 勞民傷財
我要真封關 ！！！

完全無答過問題

"過年之後"

啲報紙佬放流料

到底CSI口罩去左邊 問一個問題好啦

支那式中文係咁

問777啦

呢個比喻

國王的口罩

下，年年第一，你估答paper 技巧流嫁？

咁姐係班支那閪可以由7日通行變左14呀? 屌你老母

呢班官黎？ 衰撚過中五小組討論

好撚on9呀

一條都無答過

推俾記者朋友睇

上年吹到好行話係第5任 結果俾柒婆攪炒埋

答左點解有D官員戴有D唔戴未？

推推

依家問你懲教果D口罩去左邊先

你叫物料供應署答下先啦

佢係咪講緊人話？

呢班狗官去考SPEAKING有冇機會有LEVEL 1....

記者永遠唔追問
俾人遊完花園就算

好似係一堆廢話

買唔到還買唔到
咁你啲存貨究竟去撚咗邊

羅定光個樣 心諗

乜撚野係檢疫14日???
求其UP兩句就想拖兩日去到2月8號??
我DLLM呀

問緊csi口罩呀屌你

之前有D外國記者問佢YES OR NO 先好睇

完全答唔到點解CSI口罩唔係優先俾醫護
究竟去左邊

有關部門囉
有關部門即係咩部門呀？

777:正如我剛才所講xxxx...

大陸閪即日來回 有鬼用咩

霍金靚仔好多

有無人明阿邱局長UP乜7?

屌你咁啲口罩去咗邊

推多次
一定要佢解釋
又玩語言偽術
檢疫炸
唔係隔離

騰雞華重點係咩

真係當你班人係傻9

答緊乜鳩呀，冇撚答過問題

答撚左啲咩
內地內地 下下講內地

啲大陸佬即日來回點計

買唔到（好似係

再唔係14日日日啪退燒藥

答緊乜撚野啊佢

其實佢次次都講同一樣嘢 jm9

我要知點強制

咁遊花園法
啲口罩肯定送哂上去大陸

返黎？共產狗成批偷左

全部都係廢話！！

根本冇變過

講乜鳩
講咁耐都唔知佢講乜
係咁話知道個需求好高

全香港花園都遊撚晒啦仆街

7up

佢目的就係聽到你out晒focus

成班講緊乜撚嘢啊

屌你啲記者stop 佢啦 都唔係答緊問題

佢唔係唔敢講，係直情唔會做，因為中港分隔政治不正確，所以次次都捆綁式包埋支那人，講到封關就一定係成個關口停止運作咁

支國送左廿萬罩畀菲律賓喎

記者唔好再俾佢地spin
問佢地 要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
問一條好啦

你知就好啦，尋日先話唔成功，姐係無做過野啦，屌！哂鳩氣

從需求去睇 經濟學家分析師

比共狗拎晒去賣

呢個岩，問多d自己份稿先有野寫，如果佢唔答，咁咪同其他人一樣

九唔答八

同中央deal? 即係一世都唔洗有口罩

屌
同生產商傾咗咁耐都冇口罩供應
完全冇講過做咗d咩！！！！
咁你哋傾咗啲乜嘢呀

CSl口罩最優先係比D差佬用，唔係醫護

繼續追問

係呢個

港豬澳係大bug
入境處點知個香港人係澳門定珠海返

有冇人quote到重點

零分啦
答野唔對題

每日幾萬人黎 邊到強制檢疫?

答非所問

香港地係咪識講廢話先可以做官？
死撚左佢啦

屌你錄音機
晒晒D 時間

U la

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

記者朋友麻煩問清楚
佢強制檢疫係咩措施

到底咩係檢疫14日呀

答我呀屌你地老母

記者朋友問下啲中港司機點處理

其實唔止旅客問題，中港貨櫃車出入個數字都好大

點解個強制仲要係幾日後先生效？
點解唔可以即時呢？

問你去邊 你同我講巴士點整？

佢可能以為自己係霍金

有，以下係重點

完

喂咁就答完?????????????????

比衛生署d高官就當係醫護

屌你 我笑到氣喘

點解記者又話強制隔離？？？

冇

訂緊 研究緊 討論緊 呼籲緊 溝通緊 朝住呢個方向行緊

屌你老母

班官戴唔戴個標準又冇答到

新城電台把聲真係好電台Feel

一個半癩半狂咁廢UP
一個就懶正經邏輯廢UP

官喎

新城電台

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

乜嘢係強制隔離啊

世紀遊花園

記者廢廢地

之前利君雅一追問就俾MC插

究竟d CSI 口罩去曬邊

要做香港依賴支那既假象
明明大把方法解決

自己都唔知 得個講字

香港既沉淪係全方位 記者都一樣

每次叫個護士局長陳教授都好銀耳

新城啱問緊

原來咁樣定義醫護

斟水絲打可以接觸777杯水

強制檢疫係乜撚野

一句慣例仲傾緊就咩都唔洗答

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

個記者問完就算鳩算

咁係咪姐係7日通行變左14日呀屌你老母

叫陳肇答

林鄭: 過兩日先知 仲草擬緊

陳肇

緊急法呢?

推呀屌

林鄭唔認錯架，咁多專家支持封關佢有撚聽咩

佢自己都唔知 未制定 遲d先答

01黎架，唔好太高要求

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局
要求公布CSI口罩去左邊 要數字 同埋點解無俾醫管局

強制檢疫定隔離？點執行？

見到柒婆個西樣都唔開胃

問兩題就已經夠
1. CSI口罩究竟去咗邊? 點解啲狗有但醫護冇？
2. 檢疫14日究竟係咩意思？ 係咪有事都送去香港醫院 唔遣返返去支那？

是咪變相接收大陸病人

其實你哋班記者不如比利君雅問啦

要求出新聞穚公布CSI口罩數量
每個部門領取數量
同埋點解無俾醫管局

要求出新聞穚公布CSI口罩數量
每個部門領取數量
同埋點解無俾醫管局

要求出新聞穚公布CSI口罩數量
每個部門領取數量
同埋點解無俾醫管局

政府會繼續努力從唔同方便採購口罩

食屎啦 根本就冇計劃點做

我都係鳩up 等班醫護返工之嘛 你估真係有既咩

具體措施？

又射波

好多廢話究竟點檢疫

等疫情變化
即係要死人先做野
仲話個預防做得好
林鄭都痴鳩線

好似變咗中央台，全部記者都係垃圾

咪話你既措施錯lo 乜撚野問過專家

調整嘅力度？
we connect震蛋？

到底d 口罩去左邊

成個香港得利君亞先叫好打得

呀恥
咪算

草擬法律咋
實行又係另一樣野

過多兩日介紹？？？

真係似有病喎⋯左右帶口罩夾住佢⋯

林奠眼中嘅醫護就係綠曱甴

要做乜呀屌

答撚左

咪話政府內都有醫護人員（狗急救？）

同埋比前線有需要的同事先(狗）

嘩屌
推依個

封關係封支那人
又spin落香港人度
煩撚度癲

我都覺，屌你老母邊忽似教授呀？

要佢俾數字 even百分比

即係做乜野呀！！？！？

過多兩日封 過多兩日先介紹deadlone fighter 真係有料

原來仲草擬緊強制撿疫

根本就你有你問佢有佢準備答案去答

即係點做都未知

呢個真

佢同行政會議開完會都可以冇具體內容交代

強制檢疫即係有咩做

仲要稍後交代???

答咗

新既冠狀病毒係新既微生物

扔番上支那啦
仲包食包住包醫療喺香港隔離
攪到更多大劣人落黎

仲有昇哥

咁復工細節可唔可以稍後交代？

人都死埋仲傾緊

強制檢疫 = ？
申報？量體溫？

Diu問你點做隔離呀
Where and how ar diu
簽非所問

頂唔順 唔睇了
聽多陣都爆血管

完全無講過點檢疫

其實如果柒婆有心唔答 記者點問都係會spin走
根本問題係柒婆到

扮咋 想繼續打鳩醫護 話已經變相封左

下
我有無聽錯

14日檢疫係唔可以離境??

即係點做完全無資料...呃9香港人

係佢眼中
居住內地之港人>香港人
為左個10萬人, 搞到700萬人
應該得佢先做得出

直接遣返啦，仲隔咩q 離14日

呢個政府真係好pk, 佢兩個帶即係話醫護同保安局（狗）有得帶，其他全部唔準帶

如果我預計自己有病未有病徵 我會衝落黎香港
14日入面有病就可以係香港睇醫生

即係支国喪屍將會無限輸入香港 最終醫護會死撚哂

微生物？病毒唔係RNA咩？

微生物
病毒

解釋咗咩叫強制檢疫未

衛生署署長話病毒係微生物

咁我死都話自己冇事啦

日日報冇病冇發燒
你點check我?

隨時係14+7總共21日呀

答案係佢都唔知要點，過兩日話你知

唔可以離境，即係境內周圍走

社區爆緊 我要再諗多2日 你地死住先

痴鳩線級答案.......

未撚諗好就講出黎

咁多人奶左野
仲控要等左多幾日
然後放人入黎免費隔離

記者問下內地包唔包括台灣

新嘅冠狀病毒係新嘅微生物

仲係一個框架，入面咩都未有

又FAKE 9 人

仲可以突破7日界限

沒有 沒有 ok

咁咩係強制檢疫啊？
又係填健康申報表呀dllm?

防疫防到拖泥帶水，死得人多！

陳笑恥話得個框架，細節稍後交代喎

原來真相係，來港七日變咗14日 ！！！！！！

七日鮮變咗14日鮮！！！

傻嘅都知檢疫14日係唔work啦，有邊個國家係做緊呀，一係就直接唔俾入，依家俾你入又要檢，弱智

答撚左你啦
入左境14日內唔俾你離境咋,你諗住會隔離佢?

林鄭: 過兩日先知 仲草擬緊

每日幾萬大陸人黎 邊到強制檢疫?

班記者係咪都hea做？

病毒係微生物......

衛生署署長

框架框架……未有細節

邊到/個照顧成萬訪客，變相接收大陸病人

佢咁講 d支那人唔會驚 反而衝哂落黎香港醫

即係入境就檢疫14天? 連機場? 任何地方來港都要?

咁係咪姐係7日通行變左14日呀屌你老母 定係會再加多7日姐係變相21日呀你老母臭閪

新既微生物 diu聽到我呆咗

即係唔會封關 醫護你死你事

要求出新聞穚公布CSI口罩1月份數量
2月份數量

差額=每個部門領取總數量
公布每個部門領取總數量

同埋點解無俾醫管局

集中問題

所謂嘅檢疫，原來就係唔俾離開香港14日
其他資訊乜柒都冇
係咪林鄭鬥氣，死都唔肯封關，所以前2秒諗條橋出嚟

奶中央屎眼求佢比你
然後上面班粉紅就話要不是中国xxx

廢到

要求出新聞穚公布CSI現存口罩數量 ，每日生產量，每個部門/辦公室領取數量，同埋點解無俾前線醫護收唔到

拖到醫護復工

三日後先強制十四天檢疫，但而家一早公布，即係提醒大陸人趁呢幾日快啲落嚟！

14天不準離境，但可自由移動？

啊局長你訓醒未

一係就唔答(問佢做乜有啲戴有啲唔戴口罩)
一係就鳩答
一係就過兩日話你知

林鄭:上面未Agree 我點公報

草擬緊 只係得框架 過2日再介紹

條友真係唔識架wo

正！ 7日鮮變14日鮮！

應該咁講 啲官想唔講就唔講

香港 = 隔離區

教授

專家好早嘅時期已經講咗社區傳播唔出奇

假檢疫

病毒係生物，拎得獎未
林鄭政府又出一個人材

呢個八婆仲撚癲政府最大責任佢叫你洗手

佢地係咪痴線架吊

翻譯：檢疫期間不得離港⋯⋯
強制檢疫我都未知呀，都未傾

廢到笑

屌 真

咁係咪姐係7日通行變左14日呀屌你老母
定係會再加多7日姐係變相21日呀你老母臭閪

佢發生咩事

呢班官永遠都係後知後覺

精子問題

中撚哂啦
全港叫你封關你又唔做
防疫就叫上下齊心 含撚啦仆街

我以為我聽錯

D 局長UP 乜撚野
叫你答問題啊 你建議D 乜撚野姐

成個香港咪就係大陸人既隔離病房囉

英國佬

其實口罩都唔帶真係好自私
一係就返屋企唔好亂出街
仲要出黎講埋堆廢話

人地衛生署署長

林鄭：我已經諗到個方法防止武肺

想知再講

香港人真係自己救自己

個鬼佬痰上頸喎

好好聽

8號就係擺一個叫檢疫嘅框，入境就要行過佢

屌條問題真係一針見血

講黎都曬氣 幾多部門都開工

外媒問題真係高汁好多

又john

好問題

d問題高質到

外媒永遠問得簡而精

中國等於香港

佢之前都搞錯咗月份
我懷疑今日呢個署長係假扮

想問鬼佬問咩 英文差

又錄音機

專家專家，夠膽開名講仲有咩專家吖
好想睇下之前個啲專家仲係咪企係個邊

其實佢地等緊爆發，止暴制亂就做到弓弓

又可以開盤 下一條會唔會係SCMP
然後就走人

陳漢儀

成班都痴撚線
狗唔搭八

一D實質既野都無
乜7都空口講白話

求其搵個人上去都得啦 9up姐

然後柒婆開始遊花園

咩問題

睇唔到直播

個mc會講最後兩題

John

同你好撚熟咩

陳漢儀把聲真係好好j

JoHn

屌好似練蛊毒噉，練到有毒先

屌你老味

應該係禁止所有支那人入境

由支那入境既香港人 要強制隔離14日 不得出境

而家好多賤種不斷出出入入

幾時會有代客檢疫服務？

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

根本問題係佢唔想答

條問題問得幾中
直線抽擊

完全係連登啲on9 po 黎

港媒已經比七月個時有進步，但講問題精準度一定無外媒咁勁

屌佢做嘢慢半拍
而家國際已經孤立緊香港 好似孤立支那咁

比卡超就嚟瞓著

無興趣睇live，辛苦手足同記者recap返

會變最後一題 如果SCMP出現左 代表佢就要走

又係話有信心
人哋就係對你冇信心呀屌你老母

呢個係吹水大會

前日都有John

不斷斬眼

問政府反應做野慢搞到比其他國家封你飛
答就遊花園

八婆你隔離條友係咪中左肺炎
就黎死咁既樣

係咪同一個記者黎架

佢隔離嗰個都係John

佢要為教錯人而道歉，認真

次次都係咁

D問問題既人同前日差唔多

咩叫預防？完全睇唔到，叫你封又唔封，成日都錯過最好時機

似中武漢腦炎

林鄭可能話要儲夠10000正評先會肯講
正評=支持政府

背書

都係itv 應該就係

第五頁開估

深圳灣口岸做隔離營最啱，咁鍾意一地兩檢
好似40幾公頃地都係屬香港

入咗境必須強制檢疫14天，期間不得離境

啲答案都係一樣

佢地首先要學下寫左稿先問, 然後個問題要有咁短得咁短
次次都係水蛇春咁長都唔合做乜鳩, 次次都係作文
呢位外媒記者幾句就問完兩題, 基本上每題都係context一兩句, 問題一句, 完

777咁鍾意答英文題？

遊花園 but in English

好耐都無見大波連 佢就正

第1

官狀病毒

外媒問野戴係一針見血，唔冗長，又到POINT
港媒成日描述幾分鐘都未問到野

始終鬼佬睇野macro d

港媒問嘅多數micro d所以咪好似無咁精準咁

1000正評有圖

考第一 連登仔都讚佢英文叻

講具體啲係咪會死

講咁多英文， 都係冇重點， 係咪我唔識英文？

佢唔係數學閪咩？

即日來回個班？點做先？

又重覆問

呢個外媒問得好

英文問多次

777都知自己冇答

YES
因為就係無具體

唔比走留係香港繼續傳

喺條橋沿路放晒貨櫃都ok

連登post: 發現防止繼續擴散既方法！你問我答

求先未答

笑笑笑 笑你老母

好似係scmp

話俾人知佢未死

終於有記者問

細啲機會畀人捉到佢講錯嘢

如果我係港珠澳口岸入境
佢點知我係珠海定澳門黎?

777 : 卒之畀你哋姦計得逞啦

比卡超 is unwell

講開又講好似無乜聽過振英狗講英文

笑乜撚野呀屌你老母

有問過但冇答

係咪暗示比卡超, 阿恥佢地都唔舒服

又笑笑笑

似RTHK英文台

原來一半人都中左肺炎

Unwell

unwell

仲笑笑口

everyone is unwell now

All unwell!?

又笑. 好好笑?

因為根本無ｄｅｔｉａｌｓ，為止比壓力罷工既醫護咋

唔舒服 你講哂啦屌

搵記者問候下佢啦，簡而精

比卡超中左招?

次次香港記者講一輪都未問到條問題

佢笑撚夠未

戴口罩個啲係咪就死

笑乜尻啊

無恥到
夾硬屈人係unwell

坐係倒帶口罩全部有病

任佢嗡

笑啲乜

屈人unwell

以笑遮醜

精神病確診

要個散客出示金巴/直通巴車飛？私家車嘅睇下澳門/支那車牌已經知

啲記者慘了

答親英文都拖10分鐘，跟住完，屌佢老母

屌你老母林鄭你係中國人嚟
學埋洋鬼子講英文

feel unwell就唔好出黎

可唔可以叫記者叫佢唔好成日冷笑？

講英文， 但冇重點， 姐係點

佢地習慣context一兩句(「你講過abc」, 「abc做左/講過xyz」), 之後就入問題, 直接一句問句, 唔會有鋪張敘述
香港唔撚係, 起碼已經屌左半年

其實無視港共記者會啦 都冇用嘅 我已經放棄咗

比卡超會唔會即場暈一暈?

佢very well 笑其他人unwell

入左嚟就當然又係香港醫⋯⋯
（我估，不過多數係）

佢已先封依樣
入境時無發燒，無症狀

即係又係要醫護去救蝗

一味話聽advice
專家建議你封關 你封咗未呀777

屌佢老母 真係痴撚線
唔封關 諗埋D唔知乜撚野垃圾措施
所有所有野都係進一步引更加多支那閪落黎
依家仲要變相可以留多過7日

CABLE

多謝有線記者

佢明顯答英文自然過答中文

之後個記者問下佢地係唔係unwell啦

Unwell 就叫隔離d 垃圾高官返屋企啦，出黎放毒呀

問具體措施

佢之前係外駐英國

有線!!

問太多問題啦 屌

Unwell 就要拎去檢疫啦

未就係
成撚日笑笑笑 DKLM

有線姐姐

8號先實行但仲未有內容，
咁你出黎講做乜？比機會班人呢2日瘋狂來港？

強制檢疫咋
都冇話隔離

咁我由珠海港珠澳口岸出境入境澳門,
馬上澳門出境坐金巴去香港

又有人咳

開心見誠

有線問得幾好

問咁多做乜7

個樣閪到

又陳教授
呀恥：又我？

依題閪哂面

everyone is unwell

死得未 求下你地快啲死

收容所

罷工係人事管理問題

中文要用番啲官腔遊花園

準備9up

要佢開心先見咁解

有線問得好

林鄭: 霞! 霞! 霞!

不過太長呢

真好撚柒
好心一係好似利君雅咁直接屌

問得太多...777又避重就輕

柒婆拒絕會面

嘻嘻嘻

係，聽聽下都唔知點玩
咩叫強制檢疫？隔離？定打14日電話？

但又到處搞隔離中心
美孚
元朗
粉嶺

搞咁多出做咩？

目標一致

即係CEO冇睇你講
工會想同你見面??

咁CEO失職喎

同個CEO一樣

係唔撚同你傾呀吹咩

但係你冇一樣做到丫嘛

罷工係人事問題，而家爭取加薪？

喂啊佢racist 嘅答中文西到爆，英文就笑笑口傾計嘅

開心見誠
唔開心唔見

冇大分歧都講得出口

係啊，佢無見醫護罷工

香港記者知題不知問
問到水蛇春咁長呀豬呀狗都輕鬆耍太極

拋番個波畀醫管局？
係人都知佢地係妳條啦

點ZIP

得個frame, 無content, 即係你寫thesis起左sub title, 但個餡仲未寫

有聽到訴求
不過唔做

zip入個臭閪

有線記者好似問類似？

叫大波華出黎答新法例啦

又笑

講黎講去即係未知點撚樣檢疫

zip rar tar 7z

成日都講到笑 有乜好笑

HAHAHA

邊有講過隔離？講緊檢疫喎

笑撚夠未

強調係檢疫 唔係隔離

好撚串，話由醫管局再反映比佢聽，係唔係表示你班醫護無資格直接同佢傾？？

咩無分歧 人地要封關 你就玩壓縮

八婆 你隔離2個都帶口罩
係咪驚撚左你

係咁上下

強行自我檢疫 依班官係咪無腦

gzip

又框架，即係乜柒內容都冇

自我檢疫

已露出狐狸尾巴

睇嚟下次記招會見到鄭若驊抗疫

自我檢疫，即係自己每日打卡
好快深圳灣會有代客檢疫服務

陳無恥：強制自我檢疫
??????????

根本都未諗到，求其拋個terms 出黎扮住做野先

有病先會笑

用緊7z

細節又稍稍交代
好垃圾

有聽 但係你要做先得架仆街

咩叫強制檢疫呀

個措施係要做D咩
你咁耐都冇答過呀

係唔係痴架

自我檢疫????

強制自我檢疫

壓晒嚟香港就有，仲要7日變14日

比卡超死得未？

稍後交代

陳教授 繼續遊花園

無就唔好講住啦，咁咪令啲人呢兩日衝入黎？

林鄭: 要強制檢疫
記者: 即係點樣檢疫?
陳笑恥: 香港人同非香港人都要強制檢疫, 想知再講

我地做先不如上樓最佳時機

佢個目的就係咁

果斷既措施咪封關囉屌你

成日都要同市民鬥氣

係 咁個果斷措施係咩

都幾肯定， 自我檢疫

7日鮮變14日鲜！

強制自我打J

我用bandit支援轉字碼

有冇記者問佢強行檢疫揩施無內容，講黎做乜?

因為到時一定有例外，方便有特權嘅自由出入

可以周圍走?

健康申報

記得每日自己量體溫啦~

仲衰過以前

交低部電話，每日檢疫費$200

自我檢疫係咪即係03年學生自己每日簽體温卡?
小弟當年幾乎日日都係自己簽同鳩寫

林鄭：愈多愈好，反正2月8號之後都係自我檢疫，又無話唔比入境。

指定診所

自己量體溫

講啲實際野啦
強制檢疫姐係咩撚野
100句入面100句都係廢話

強制自我檢疫係咪每日寫申報表寄返去

日日都係36.8

推到有記者問CSI口罩去左邊個部門 要數字 點解醫管局無

擺明放風叫人湧落嚟
乜細節都冇就大大聲開記者會

我諗九成同我諗既一樣，衛生署打電話問你今日探熱幾多度

月娥英文好fluent！

我36.5

指定診所係邊啲

又等聽日

個教授好似講得好興奮喎。。

屌佢老母，當法例來？又想繞過立法局通過法例，跟住當先例？

屌你有操施就講啦，懶神秘咩

果D診所真係唔得佢死

熱線

咁即係點做呀

Ear temp都無支，點探

點答都答唔出
痴撚線,

強制檢疫 = 自己去診所交表

笑撚死

檢疫同隔離有冇分別？

仲嫌醫護壓力唔夠 加大啲先得

止暴制亂之-武漢肺炎

我35.1

屌佢又冷笑 佢痴撚咗線？

陳姑娘

再讚自己

咁你唔夠認真, 我日日都有小小分別, 咁先無咁似鳩寫

我可以好精準講比你知，封關就係0

鳩填體溫咪算囉

相當嚴厲呀人哋話

探熱計都比人搶晒啦

你讀書個陣d體温紙，你點做

好嚴厲

林奠真係痴撚柒線

唔知, 因為連佢地都未知檢疫係乜撚

數據撚

香港政府都無辦法 好撚好笑咁我比個辦法你啦 封哂佢 全停

佢又笑乜撚

又講數字

鳩填+冒簽

笑笑笑 真係想一巴車落去

相當嚴厲 加大力度
柒婆好鐘意呢兩個terms

每朝交體溫紙，寫咗幾日之後直情影印家長簽名同溫度，
最終比班主任發現咗

相當嚴厲呀

幾時封撚哂d abcdef口岸

個強制檢疫措施好嚴厲，有14日㗎，詳情過兩日話你知

唔撚怪得知要8號先得啦
屌 咩都未定好 到時又係健康申報每日填一次咁就得啦

係檢疫唔係隔離，探個熱就當做左野

又用初四五D數字比較

我做得好好

流到呢, 好似撻個TERM當做左野咁

班香港居民咪又係大陸人

笑乜撚笑 屌你老母鄭月娥

隔離同檢疫都係On9
強制遣返/禁止入境 全面封關

支那人想留係HK咪會黎HK囉.

ON999999999999999999999999
HK居民=腥港人=無3粒星

呢個係常理，咁點解唔一早就做
好心呀，不停自打嘴巴打到塊面爛啦屌，睇見到心涼

連簽名都影印好難唔發現喎

點解唔隔哂去新屋嶺?

唔係隔離即係冇撚用啦

乜撚野叫強制自我檢疫？？？

隔離 = 街都冇得出
檢疫= 你沙士後有返學就知 填36.8就入得學校

咁你有無諗過點解呀？on99

36.8 太高
朝早起身36.4, 36.5 差唔多

香港居民要配合 唔好出境

我會有d唔同
36.5
36.8
36.7
36.4
36.6

不過都係𨳊寫
無度過

聽佢講完我諗到喇

根本係鳩UP等緊2日內地數字來港減少，藉口唔封關
措施內容根本乜撚都未有

小學生填體溫表
叫騙徒誠實

用隻手摸一摸額頭，36.5度

病人囉 係香港走數醫好過鄰國等死

如果支那人專登落黎睇醫生呢？？

原來14日強制檢疫係用嚟呃嗰啲腥港人

其實係，再逼佢答
但香港傳媒就會冇嘢寫

welldone 十成熟

羅致光終於要講野

屌你老母個腦係咪坐住咗

我懷疑林鄭有精神病
成日笑笑口講野，依家對眼好似眼濕濕咁

其實係咪即係以前sars個陣返學，老師會叫你填自己温度，咁叫強制檢疫？

傻嫁屌

但係而家武漢肺炎未必有病徵

最緊要係想"嚇"下內地人減低數字

由一開始就係自己簽, 所以無呢個問題

智力皇

係 相當嚴厲 驚未

點解連屯公跳舞嘅大媽都有，醫管局就冇

醫管局唔係政府部門

齊推

所謂既強制檢疫14天真係得啖笑
仲諗住777真係會做野野

啲人唔係嚟旅遊㗎，局長

佢係想嚇人唔好再入黎

林鄭真係離地到....係度問邊個人肯黎香港要被格離14日
大佬,如果黎香港避瘟疫或者做身體檢查既話,佢都唔知幾願意

應該更加多人嚟！
以前嚟7日，而家可以嚟14日！！！

大陸人想嚟睇醫生點計，而家醫療系統已經爆煲

強制隔離，喺邊隔離？
97年已經準備好，成個香港

跨境工作，但要困佢14日

佢諗住坐到收工嘛，點估到要答問題

屌 隔離個比卡超真係訓撚著
比條佢答下啦 悶撚死人咩

好開心可以比佢講野咁

咁咪醫護硬食班支那大帝囉。好嚴厲架啦，仲罷咩工？快啲返去用條命返工。

其實個數字根本一d 關係都冇
只要有100 個帶病既入黎已經可以爆到仆街含家剷

佢仲可以大大聲講每日幾萬人來回但唔做野

似掉翻轉喎，7日變14日

有咩重要過香港七百萬人條命？

叫佢講呢句 我會好開心
唔俾醫管局 咁姐係去左邊 出個數字黎睇下

等陣應該到比卡超

問天瑞

跨境工佢咪學你哋講咁home office囉

有病一定落黎，格離14日都好過係上面等死。落黎香港正苦一定醫你:

日月報

21800000

拎番啲蝗蟲上支那湊囉
屌你老母

佢講左要困住14日

好人好者大陸住咪死返上去

其實比加超嚟有咩用？

軍營隔離

SARS落黎探親果個教授
一個都出哂事

迪士尼 軍營

home office你話做就做到咩

即係最少可以黎14日
冇事就可以返去, 有事香港幫你醫
痴撚線, 得啖笑...

林鄭月娥：制訂附屬法例 由大陸入境人士將需要強制隔離14日！

用迪士尼就啱架啦

明報

瞓覺😪😪😪

迪士尼邊有獨立房

簡而精

仲有跨境學童? 返咩學

明報記者做咩問埋d垃圾問題

反正問乜都唔答 鳩問鳩答

條友好撚on9
幫政府護航
垃圾

佢只係輕輕帶過 無內容

呢個記者就似樣, 幾句問完

非常好嘅問題

要表揚 問得夠簡短

跨境學童？

用港中醫院呀

問到借軍營就要搵佢答問題啦

迪士尼啲酒店

真係廢人一個

成日話自己積極
積極唔係靠自己把口講架

問垃圾都話似樣

講緊迪士尼得唔得啊

吉地增建

同醫護個要求作對，你地罷工？我就再加多啲病人落黎一齊攬炒

人地民居隔離就好適合

又係問番啲人哋問過嘅嘢

可能係非香港人就要隔離
香港人就家居檢疫

又賴

咁我有病都馬上落黎香港，起碼有人會醫我又唔會遣返

火神山

佢無答過迪士尼既野 屌

死神山檢疫中心

參考支那隔離床

唔答

停左學啦仲跨境學童，局長

佢個form係似樣, 個餡相當然要改
理想係應該咁樣問, 而唔係其他大部分記者水蛇春式問法

美孚

24號喺香港落船果班人點?係咪由得佢地?

因為佢無答過

食屎啦你

死神山，入咗去出唔返嚟

原本7日就要走，而家變14日

點都好過係鬼國

問：點解封羅湖落馬洲？唔封深圳灣？
答：因為我覺得深圳灣唔方便，我估啲內地人都唔黎架啦。

問：點解封搞自我檢疫唔封關？
答：因為我覺得自我檢疫咁唔方便，我估旅遊都唔黎。

推爆 我好想知啊 diu你

未必會. 姐係會

入咗出唔返嚟

增見個火葬場啦
燒撚死晒D 大陸人

佢一次唔答兩之都唔答㗎啦
佢次次都話早前已經答咗

03年學生填體温表原來都相當嚴厲

得一個問題再問多次
唔到佢唔答掛
雖然777都實係遊花園

問長問短無分別 根本唔柒答你

用禮賓府啦
咁撚多房

仆街有賺

我真係好想知 點解政府資源可以用得咁唔透明

拒絕封埋剩低兩個陸路關口

啲記者唔L識問問題

搵個記者問佢係咪有病算啦鳩答到痴線

佢之前唔派口罩落部門，就係話留俾醫護，而家又話醫管局唔係政府部門即點?

屌那星，問佢會唔會擔心呢兩日會勁多人落黎
佢答：佢會黎就會黎

好過係 強國等死

驚落黎7日夠期走未發病就要上返去
唔緊要，保你14日無中招先返上去
唔好彩發病仲有完善香港醫療
放心落黎檢查啦

當年唔方便游水都要落黎喇，而家搭多陣車有咩唔方便，仲要黎醫病搭穿梭機都黎喇

所以要出數字 出數字話我地知 到底啲口罩去左邊

scmp

真痴線

又係scmp埋尾

上次同柒婆激情對話果個記者?

SCMP出現

一入門收二萬支幣

佢講得岩呀，旅遊唔黎， 所以有病想黎醫病既咪落撚哂黎囉屌佢老母

真係SCMP

真係scmp收尾

又揀英文問題

a fan of my colleague
咩英文嚟

比卡超最終都係冇份答

黨媒埋尾咋

好撚主觀條友
無數據去支持
死屎

揀撚過先比入 同支那無分別

SoCiAl DiStAnCiNg

屌 比卡超出黎透氣架？

仲要問到ar ar聲

好似咁多日都冇俾立場問過問題?

有緊急需要，要落黎醫武漢肺炎，14日免費檢查，正！

坐緊住收幾十萬

maybe, a friend from my college

咪係
咩都唔答
直接屌好過

公務員又hea多一個禮拜

唔會揀
你睇利君牙都已經無比人揀過
個pr會認得啲記者
揀自己友嚟問

比生今日無得講野

請受小弟一拜

醫院題英文就搶答....

唉

比卡超： 正， 出黎坐下又時薪袋幾千

自己友嚟
scmp問

橫掂佢都係9答，下次唔該記者直接問林鄭你幾時死呀?

陳姑娘又索鼻涕

Scmp果個人啲英文仲差過777

凍咋

呢樣要持平, 777英文係好

仲有陳帆條7頭冇出過聲呃人工

A friend of my colleague 我同事嘅朋友

佢一開口就催眠

太公個外公

笑佢英文柒呀唔係聽唔明

啲問題走先問

比卡超係嚟露下樣
證明自己仍然健在

creating so many terms.
Are they trying to confuse people?

第一次睇記者會？

佢講到咁撚隠晦, 一定唔會隔離啦

佢喺到?